女權撚幾時出嚟話天氣報告得天氣先生係歧視女性？

如題

平權撚幾時又話天氣報告得天氣先生/天氣小姐係歧視變性人

如果有天氣小姐：
天氣小姐係物化女性，令兒童誤以為女性的用途就是預報天氣

天氣小姐 = 物化女性

點都死

其實天氣先生係變性人嚟

一句駁返佢
你睇CCTVB先會見到天氣先生

已經成日有人玩野話男人冇M同唔駛生仔唔公平
但我冇見過大量男人結婚係做少爺仔唔做日日去粟平囉

性別係多元架

打小左啲野

咁點解CCTVB淨係搵啲臭雞報天氣

間中有大雨